今日21號個個冬至，係咪已經冇人記得721

手足

輸了

記得

小妹食黃店過緊冬 其他唔想提 唔想知

你都戇鳩嘅

我冇記得今日係冬至，淨係記得係21號

戇鳩

從無忘記

呢世都唔L會忘記721

樓主真心有病
唔記你自己個死鬼老母死忌
走去記埋啲垃圾嘢

勿回樓主
人地生癌拎唔出錢醫，佢笑
油頭義士=平壤黑人

大家入下邊link block佢

樓主生癌未